滙豐控股發行30億美元永久後償或可轉換證券 (08:14)

【東網專訊】滙豐控股(00005)公布，證券條款協議下，所有購買前之條件均已達到(或於獲許可的情況下豁免)，並已於本月22日根據該等協議的條款發行總值30億美元之6厘永久後償或有可轉換證券(可於2027年5月22日及隨後每5年贖回)。

公司已向愛爾蘭證券交易

Coco bond

唔發債點派息